人地比左張9600 GT我,勁唔勁張卡?

勁過onboard幾多左右?

勁，而家我地用20系列，你用緊96系列，多我地十幾代不知幾勁，張卡超頻可以突破天際

i go to school by bus

勁，而家我地用20系列，你用緊96系列，多我地幾十代不知幾勁，張卡超頻可以突破天際

勁 我都係靠哩張升玩到crysis

元老級graphics card

by your mama

唔撚係呀,仲渣過onboard,乜依家onboard咁勁...

Kaby Lake
生産時期 2016年8月30日から

唔係而家onboard 勁 intel d on board graphics 叫無咁勁架啦，AMD d APU個內置graphics 仲要甩開 intel 幾條街

咁耐之前嘅9600 GT 就算啦

咁抵玩咩amd
但係新機想砌itx無風扇,amd有冇平u平板先
煙條諗住用g4560

俾人水左啦你
9600 gt舊卡黎

我送張rx9600過你啦
係amd rx系列第92代
勁過rx 580千幾倍、2080幾百倍
仲未出架，amd留返當牙膏用
而家私下益你又點話
Pm我

我自己都係itx

Ryzen 2400G 用左es 版 ~ 700hkd
技姦 AB350 itx 板 收fd 子塊全新板 ~ 600hkd
Trident Z 3000 8gb x2 for AMD ~ 1400hkd
本身自己有嘅 samsung 860evo 500gb
Inwin Chopin itx 箱連火牛 ~又係收fd 嘅 ~ 400hkd

低效 1080p 都打到下機

全部都全新嘅大概 5k 到

咪玩啦 拎張08年出既卡黎比

太貴啦,我諗住全部用最平,onboard display渣
但amd 最平u都唔夠g4560平好似係

做咩用g4560

幫人清貨尾

平吖嘛

張卡勁到可以發動核能

10張gtx960到
960 x10 = 9600

6xx wo……

G54xx 都係差唔多價，一 係ryzen 雙核

都無理由幫人 清舊貨，仲要唔平

好